### План урока
1. Цель воркшопа
2. Что такое Node.js и что он позволяет делать.
3. Модульная структура Node.js: require, module и module.exports.
4. Пример №1: модуль, определяющий время года.
5. Задание №1 (папка "exercice-1").
6. Что такое NPM и пакеты.
7. Что такое ключи.
8. Что такое package.json и зачем он нужен.
9. Работа с пакетами, dependiences и devDependiences.
10. scripts.
11. Работа с внешними пакетами на примере nodemon.
12. Правильное начало работы с проектом:
    - package.json
    - nodemon
    - scripts
13. Что такое API.
14. Что такое  REST API.
15. Главные принципы построения роутов на основе REST API.
16. Задание 2 (папка "exercice-2").
17. Задание 3 (папка "exercice-3"). 
18. Маршрутизация в Node.js с помощью пакета Express.
19. Что такое CORS. Пакет `cors`.
20. Отправка запросов с помощью Postman для теста.
21. Пакет `bodyParser`.
22. Задание 4 (папка "exercice-4"). 
23. Задание 5 (папка "exercice-5"). 






